不如一齊戴朵花之簡易自製poppy pin

有巴打提出十一月一齊戴poppy 詳情可以睇呢個post:

不如我哋戴返朵花吖？

但香港都唔易買 所以決定試吓自己整
材料好簡單 只需要紅、綠色摺紙同一粒pin

首先喺紅色紙上畫兩個橢圓形 剪落嚟就係朵花啦

再畫塊葉 畫好又剪落嚟

跟住將塊葉痴落朵花 再用你屋企揾到嘅pin吉落去 就搞掂啦 寫寫下諗到可以加黑色紙痴住粒pin 咁就更完整
tadaaaaa

(仲可以順便支持段校長)

大家都一齊整啦 聽日一齊戴

Lest we forget. 一齊戴poppy!

就算唔戴聽日都要維園見呀

大家一齊戴啦！聽日見

手頭上只得報紙

有冇白紙呀？自己畫
信封都夠大架啦

push

push push push

聽日響太古廣場有得拎poppy

正呀

up